時間牆（歡迎填寫）

盡量以簡潔為主，因為我同個朋友整緊個APP用黎主要作用記錄，詳情可以去各大媒體睇
之後亦都會有黑警時間牆（記錄黑警點樣打鳩人同濫權濫暴，有違警例既行為，到時比大家填寫）連襛牆資料簡介
希望係比各大市民由簡而深咁了解番件事
同時個APP都想以全民都可以投票型式去進行
首要投票5大訴求及其他議案，以民意攻擊政府
以後作為配票用，用選票踢走建議保皇
APP內有有問責官員相同簡介
到時大家可以係個資料檔到留言，要佢D世世代代子子孫孫朋友親戚都見到，以佢地為恥

2018年12月13日
台北地方檢察署正式通緝香港男子陳同佳，指他同年2月在台北殺害一起到當地旅行的女友潘曉穎，但因為香港和台灣沒有引渡協議，無法向香港申請將他引渡返回當地受審。

2019年2月12日
香港立法會議員與台灣殺人案受害者母親希望香港可以修改法例，堵塞漏洞。

2019年2月13日
香港政府正式宣佈提出修改《逃犯條例》和《刑事互助條例》

2019年2月21日
台灣陸委會表示，不同意香港政府以「一個中國」為前提修改引渡法例

2019年3月4日
香港大律師公會發表聲明，批評政府曾經承諾「不會在沒有詢問公眾」就跟中國大陸商討引渡協議，政府卻違反承諾

2019年3月26日
香港政府第一次修法建議，香港保安局局長李家超宣佈，刪除修訂中九條可引渡罪行，涉及逃稅、 公司法、環保等罪名，中國大陸等司法管轄區不能以這些罪名為由，要求香港引渡嫌疑犯。

2019年3月31日
香港市民首次舉行反對修例建議遊行。銅鑼灣書店前店長林榮基也有參加，他早前被中國政府指控「非法經營罪」，修訂如果通過，中國政府就有充份理由引渡他回中國大陸受審，因此他在修訂通過前離開香港。

2019年4月3日
香港立法會為修例建議進行首讀和二讀，開始立法過程。立法會依例中止待續（暫停全體會議二讀），先成立法案委員會詳細審議。

2019年4月5日
英國議會下議院外交事務委員會發表報告，指出修例等爭議會削弱香港的自治權

2019年4月28日
反對修訂建議的團體舉行第二次遊行

2019年5月7日
美國國會美中經濟與安全審查委員會批評修例建議讓北京進一步侵蝕香港的高度自治，損害美國商人在港利益，可能違反《美國—香港政策法》多項條款。

2019年5月24日
香港立法會內務委員會接納政府建議，訂於6月12日恢復二讀辯論。

2019年5月30日
香港親北京派立法會議員向政府建議，收窄可移交罪行的範圍，規定只有最高刑罰監禁7年或以上的罪行才可移交，也規定只能由一個司法管轄區的「中央機構」向香港提出申請，政府接納建議。
香港大律師公會批評，規定只有最高刑罰監禁7年或以上的罪行才可移交，會把性罪行、走私武器等嚴重罪行劃到不可移交的範圍。至於只有「中央機構」才可以提出引渡申請的要求，由於香港跟隨北京政府視台灣為中華人民共和國的一部份，台灣哪個機構是「中央機構」成為疑問，香港政府官員無法回答。

2019年6月6日
香港法律工作者發起遊行，要求香港政府撒回修例。

2019年6月9日
反對修例建議團體發起第三次遊行，是香港首次過百萬人遊行。遊行結束後有人留守的示威者與警察爆發衝突。全球許多城市同一天都有遊行，支援香港市民反修例。
遊行後，政府就回應會如期星期三在立法會恢復二讀辯論逃犯條例修訂草案。

2019年6月11-13日
百萬人上街
民間發起罷工罷市潮
香港市民自發的集會及佔領街道運動，主要地點在金鐘與中環，目的在於要求香港特區政府撤回修訂逃犯條例。12日早上，大量市民阻止香港立法會恢復草案二讀辯論。
警察發射約150枚催淚彈和20發布袋鉛彈、數發橡膠子彈暴力鎮壓示威
事後林斯月娥和警務處處長表示該次示威為「暴動」

2019年6月15日
政府宣佈「暫緩修例」
但強調不會撒回方案，林鄭月娥也同意警方把6月12日的衝突定性為「暴動」的說法。

同日梁先生於太古廣場希望政府全面撤回送中條例墜樓

2019年6月16日
200萬人＋1人上街遊行
不同意暫緩修例，要求完全撤回條例修定，並就施政失誤，引起民怨辭職。

2019年6月17日
警務處處長表示指某人行為涉嫌干犯暴動罪，但612非暴動

2019年6月18日
林鄭月娥為「逃犯條例」修訂帶來的社會矛盾「誠摯道歉」，但沒有提及會不會辭職、或正式撒回修例建議。

2019年6月21日
反送中示威者圍堵稅務大樓
其後圍堵灣仔警察總部，要求撤回「逃犯條例」及要求與警務處處長對話
但「一哥」沒有露面

2019年6月24日
市民圍堵稅務局及入境處

2019年6月25日
不合作運動示威者為不合作運動受到影響的市民致歉

2019年6月26日
民陣發起愛丁堡廣場集會
同時亦有市民發起到各國領事館遊行及遞交請願信，當中俄羅斯、印度、印尼未有接信
其後示威者以同樣的訴求再次包圍灣仔警察總部
但政府及警方仍然沒有任何回應

2019年6月27-28日
日本G20峰會舉行
香港市民眾籌登報超額完成，於世界各地多個報章刊登「反送中條例」廣告

2019年6月29日
盧小姐因要求全面撤回送中、收回暴動論、釋放被捕示威者、林鄭月娥下台、警方需為事件負責於粉嶺墜樓

2019年6月30日
鄔小姐因對政府絕望而墜樓

2019年7月3日
麥小姐因對政府強硬態度，不理會市民心聲，失望墜樓
4名示威人士於金鐘開始絕食

2019年7月1-2日
民間發起第三次大型遊行。凌晨時分，群眾自發於金鐘、添馬與灣仔一帶推行後修例集會
早上原定的升旗禮亦改為雨天安排，轉到室內觀看直播
晚上部份示威者衝突擊立法會，立法會首次被佔領約3小時，其後示威者宣讀「香港人抗爭宣言」。近12時，警方施放多枚催淚彈驅散在立法會外民眾
當日守於立法會警方處理手法亦受到各方聲音質疑。
凌晨時分政府舉行記招，但未有回應訴求

2019年7月6日
市民發起光復屯門活動

2019年7月7日
民間發起遊行由尖沙嘴梳士巴利花園，遊行至高鐵西九龍站外
遊行完結後，示威者於旺角堵塞彌敦道
示威者在旺角彌敦道被警方包抄圍堵，多名便衣警員執勤時未有出示委任證，並表示「警察執行職務是不需要展示委任證」
及後警方無理對市民及記者進行夾擊和毆打

2019年7月9日
林鄭月娥表示逃犯條例已壽終正寢，但仍然不說完全撤回草案
期間稱政府從來沒有為6月12日在金鐘一帶發生的事作出一個暴動定性
亦未有正面回應市民訴求

2019年7月12日
民陣表示警方發出的禁止集會通知中，為612集會定性為暴動。即表示林鄭月娥為首的政府及警務處處長謊話連編，欺騙市民，推翻再推翻自己的說法

2019年7月13日
市民發起光復上水行動

2019年7月14日
記者協會發起靜默遊行，由金鐘的夏慤花園出發，途徑警察總部，最後到達特首辦，抗議警方對傳媒刻意阻撓記錄事實真相，並無理驅趕、辱罵、推打。
同時間沙田發起反送中遊行
警方非法進入新城市廣場對市民進行圍堵（已有高級警務人員承認），於商場、地鐵站內推行無差別擊打及驅散，多名示威者受頭破血流，亦有示威者受到非人道拘捕，衝突期間多名警務人員及示威者受傷

支持

有冇巴絲可以幫手加一加？
大部分資料都係根據夢境同媒體收集的
求求大家

徵求6.12 至今 7.14 全部圖片/影片 合輯

推

用網頁LA...唔洗分別整IOS & ANDROID...

網頁驚唔夠個力
推個APP出黎，可以做得全面小小
同埋APP個保存力，影響力長遠黎講會大過網頁
但係就要比錢去做
加上之後配票功能同民意調查上會好小小
另外打算整到可以比現場手足可以做到即時同快既通訊
需然連登都做到呢件事
但有手足未必係連登有AC，特別係好多中學生
而且連登好多POST要不斷推先有人睇到
所以想係APP個定位係集中番係比市民去睇到同埋了解到香港個政治環境
始終而家香港個政治方向都好明確睇到係一班年輕人去主導
配合番會事半功倍，始終係一個長久戰
有番個途徑比年輕人去選擇同接收，會令更加多既人去關心政治，同時可以走得更遠
BTW THANKS BRO SUGGUST
之後都會整網頁版
但我地只有兩個人去做，資源同時間有限

會唔會考慮用寫blog嘅形式
ok咗 先寫落其他地方

可以試下

其實最花時間係搵料，自定好個database 加有人開始搵料先。
整個api server (nodejs, Php。。。with restful, websocket, cloud），

再用 react native or vue.js develop mobile app 用同一套language (js) ,不過要特登再學，如果有人熟native 個part就當我無講，m記既個套要比錢睇自己budget,就唔太建議